\beginsong{Haced esto en memoria mía}[by={Jaire}]
\transpose{2}
\beginchorus
Haced \[C]esto \[F]en memoria \[C]mía,
repe\[Am]tid el \[Dm]gesto que hago \[G]Yo,
no te\[C]máis, \[F]partid la \[C]vida \[G]como \[Am]pan
y derr\[C]amad vuestra \[Dm]sangre por a\[G]mor.
\endchorus
\beginverse
Vo\[F]sotros sois mis \[G]hijos, 
% TODO: acordes sustituir G por F#m
os \[C]amo has\[G]ta el ex\[Am]tremo, 
mi \[F]vida hecha pe\[G]dazos 
es\[F]tá al servicio \[G]vuestro. \[G7]
\endverse
\beginverse
Vo^sotros sois a^quellos 
a ^quienes ^he ser^vido,
^Yo soy el ma^estro, 
ha^ced también lo ^mismo. ^
\endverse
\beginverse
Si al^guno entre vo^sotros  
pre^tende ^ser pri^mero, 
de ^todos sea ^siervo
y ^se haga el más pe^queño. ^
\endverse
\beginverse
A^sí seréis fe^lices 
y ^ya na^die po^drá 
^quitaros mi ale^gría, 
mi a^mor os guia^rá. ^
\endverse
\endsong